岩啦，你地恐懼啦，我撈貨啦

多謝哂

鳩up的哲學

無限溝淡術

借財仔，賣身都要入，機會難得

我5-6注
聽日第二注

人地恐懼10次

lm

別人恐懼 你中伏

輸輸輸！

輸死你隻乞衣！

😂😂😂

輸啦

死乞衣😂😂😂

呢次實睇岩
原因係許願池

撈7500

岩，我都溝

鳩sir你撈乜先

怕你撈咩

許願池 我想睇一晚3次熔斷

準

又贏

溝緊
而定差唔多底位
十注本 忍唔住溝到第七注
仲有三注今日會溝堆佢

憑咩話低位先
雖然我都覺得好低 但覺得可以再低

只係個人善良願望

Ig好似跌唔夠深
本身預21700左右先買
睇黎22000都難

上次輸完講完再見 唔係話唔玩咩？
錢多真係好

唔玩工具呀清
我不停講正股
上面指數係我理想撈正股既位

跟

預測：全球鎖國病情受控，各國新政策支持經濟，就係反彈既原因

有排都未受控

呢個只係事後講股佬馬後炮講既原因

根本未有人恐懼
個撚個個撈緊貨
花生多一排先算

再對半斬就差唔多

啱！你仲未恐惧，即係仲有排跌

跌到0我都唔會恐懼
出世以黎都未識驚

見到呢d post就知仲有得跌

別人恐懼 我更恐懼

all in 7200

tesla入唔入？半價有多了

唔跌
點撈貨

跌到上年年初個價既話買得過

呃人
都無熔到

準啦
只不過係收市先插
跟奈奈搵食

巴打想請教下 Ig係咩簡寫恒指？

Instagram呀

清
你見有人連IG都未知係咩都入嚟財經台
咁肯定彈得起

Between g持樓主
利申吉倉

貼倉未

無熔，唔計

收市準備坐第一輪火箭